「國難忠醫」負責人被公安帶走 文匯引校方：涉嫖娼被捕且供認不諱

在反送中運動期間提供人道中醫支援的組織「國難忠醫」，其中一名在廣州中醫藥大學就讀的成員日前在廣州學校宿舍被帶走。左報《文匯報》今日引述廣州中醫藥大學指出，一名香港學生因涉「嫖娼」在廣州市一間酒店被捕，報道稱學生對嫖娼行為「供認不諱」。

《文匯報》引述廣州中醫藥大學稱，民警在廣州市一間酒店房內拘捕該名學生與賣淫女子，並在現場檢獲避孕套、潤滑劑及2,300元人民幣的性交易費用。民警查明該學生於去年11 月8日與12月16日都都曾以同樣方式嫖娼，他對嫖娼行為「供認不諱」。

引「網傳」說法指藥包含興奮劑

《文匯報》又在同一篇報道中指，國難忠醫派發的藥包成分存疑，又引述「網上流傳」的說法指藥包內其實含有興奮劑，「令人情緒瘋狂失去控制，難怪咁多人攬炒」。不過報道完全沒有交代這些網上消息的來源，亦沒有查證過相關說法的可信性。

「國難忠醫」一名負責人本月 8 日在廣州的學校宿舍突然被帶走。可靠消息人士日前向《立場新聞》透露，廣州中醫藥大學在近日一次內部會議中，稱該名學生因涉「嫖娼」在廣州市一間酒店被捕，並聲稱學生對嫖娼行為「供認不諱」。「國難忠醫」回應本網查詢時表示：「清者自清，自行考量。」

又被叫雞 隻雞重要2300咁貴
宿舍帶走又講到酒店